劉小麗如被取消資格 非建制分組否權危在旦夕

隨着梁頌恆、游蕙禎被取消資格，一旦政府成功覆核劉小麗宣誓，令她失去議員資格，在補選前「空窗期」，非建制派在立法會地區直選組別由原本的19席，減至16席，與建制派議席數目一樣，分組否決權危在旦夕。

按議事規則，由議員提出的議案、修改議事規則等，需要同時獲得功能組別和地區直選兩分組，在席的過半數議員支持方可通過，意味只要有一名地區直選的非建制議員不在席，建制派或可成功偷襲。

一早就話唇亡齒寒架啦

wfc

屌 佢玩撚哂

有一隻係你樓上

正啊
終於等到機會讓泛民發動議會抗爭

飯民一定要出盡奶力幫小麗老母

小麗被DQ應該全部辭職抗議
全面將抗爭走向街頭

物極必反？
但係共狗一定繼續溫水煮蛙
點會激發全民革命
所以都係繼續返工………

到時香港人會發揮最大力量控制投票結果

其實依一刻已經要做野，唔係下下做被動好戇鳩

Dq左一定有補選

點樣做？可行性有？

之前高登比班五毛打手轉移哂視線

無人關心釋法後既連鎖反應

佢敢玩遞補咩
後面係郁民

bottom line係小麗議席
佢未被dq都仲可以暫時按兵不動住
如果小麗出埋事，一定同你慢慢黎逐個剝

泛民撚會咩，淨係想保住自己個位

我敢講依加要過23條易過借火

其實有冇人同689講，見好就收

小麗冇左議席
之後就長毛被DQ

到時直選已經15：16
建制已經係玩咩都得
果陣先裸辭已經太遲

佢連唔到任應該好大鑊

依家用攬炒mode迫老雜俾佢連任執屎行高壓

其實同港獨派做法一樣

續個DQ

凡事去得太盡，緣分必定早盡

23條唔洗分組點票 要過幾時都過到